比你地簡 寧願小鬼叫雞比人發現無死定好似依家咁死左冇人發現

你都係叫雞算
你都係死算啦

On9

死

佢如果真係琴日公佈果個死因就算有人喺身邊都九死一生😭

都係

咩死因？

眾籌比樓主買李施德林

毅進星100

買乜鳩

點睇